有無巴絲一戀愛就變弱智？

明明平時幾理性睇人地睇得幾通透
但一發生係自己身上

個腦就完全唔知發生咩事
淨係向前死衝爛衝

結果on99咁衝走左對方
自以為是咁做錯左好多on9野
明明唔係咁諗，但把口偏偏唔撚收
之後互相傷害，就後悔到仆街

利申:天蠍座
唔知關不關事

你本身弱智

Push

星座撚=弱智

關星座乜鳩野事？

大家咁嬲做咩
純粹問下大家關唔關事

你是傲嬌

屌我都覺
扮唔care扮唔中意扮無事
明明就最care引人注意關心

一關心就仆住去咩事都無

對自己誠實啲啦 對你同另一半都有幫助

以為自己開 post

利伸天蠍

完全一樣

+1
利申天蠍

失去左先開始明白

散咗？

天蠍on lun9
懶係小聰明平時第六感準

一戀愛就失靈，錯晒
唔敢了

未一齊都已經咁

改變下自己

Ching

原來我同你個名

其實都慢慢改變緊，但弱智改唔到
要比人捉住講先有用....

天蝎好似真係咁弱智
拍拖後覺得條女低智左好多
中意做無謂野,中意chur人
永遠要keep住100%熱戀,99%都會冇安全感

你當好似去廁所咁 唔洗人提架嘛

禾好癡身好依賴 一齊左會好中意好中意對方 成個世界都係佢

口是心非

係，但一見到面就好開心
一比人留意倒就好開心

中意一個人就係咩都想佢

人哋如果知你係諗咩嘅話 就會覺得你傲嬌好可愛
但如果人哋係木頭 咁只會不斷鬧交

起下底先 日日係度人格分裂

我十級傲嬌，會試人地幾care我幾中意我
但我表達能力又有問題，一戀愛就成日講錯野

我都想好好依賴
就算大家電話dead air都好開心

因為天座撚係弱智

利申我係小智障

自虐傾向，虐埋對方
要瘋狂試對方既愛，要對方肯定

我依家就係咁...
成日想話中話去試對方對自己既睇法

佢無回應...
又會諗佢GET唔到定迴避呢

信星座都理性 覺唔覺矛盾

會攪到對方覺得自己唔信佢
但其實唔係，只係自己On9

星座同性格有關係？
有咩科學根據
你咁樣叫理性

最慘係平時對乜人都好正常，對住女朋友就變傻仔，仲要俾女朋友話係on9仔，心諗我係對住你先會做傻仔引你笑咋

鬧交先On9
轉得超慢，講錯晒，get錯晒
理解出現晒問題

事後先知，但已經返唔到轉頭

口是心非又傲嬌將人愈推愈開

結果..........

明明對其他人我唔係咁

明明其他人好灑脫唔會理
唯獨就係你

我無唔信你既愛，只係我無安全感
好遲鈍，要直接屌

以為自己嚟剩係對你冇安全感成個細路仔咁又口是心非唉有時都覺得自己麻煩

係，其實人大左已經好左
只係有時自己有d野不安左

簡單一個電話，眼神，其實我已經開心返
我好易滿足，一齊愈耐就愈安心

但係可惜自己一次又一次咁推開人哋唉

你如果認識從前的我
也許你會原諒現在的我

但結果都仲係未夠
唔係唔信任，只係想要更多行動上既肯定

本身都係